幾年前好中意韓星

幾年前追韓星追得好癲 而家勁多新團

都唔知邊個打邊個
歌又越黎越難聽
有冇人都係咁諗

利申 2010開始追 2016到開始反感韓星

一直都反感 到底有啲咩值得啲人咁瘋狂
追真係無問題 但搞到跟風咁追 根本垃圾

收皮啦假粉

物極必反

收皮啦中意晒d垃圾整容撚

淨係鍾意Big bang

英妹 不行了

最少2020先comeback
依加聽wanna one

姐係證明你當初只係為左融入其他人而跟風，唔係真心鐘意呢樣野

我淨係知道好紅嗰個咩咩bts個D歌好撚難聽

Yes
新個首最難聽 idol
Fake love都還可以

唔紅個d先好聽
最近不停聽btob

你地仲認到邊位打邊位真心好野 個個一樣樣
我平時都係數腳先知齊唔齊人

Ching 識貨
不過btob已經唔叫唔紅
睇得泡菜唔會唔識